==where should I put there things?==

==devo fazer um arquivo separado para?==

# Circuitos Integrados

## MEMS

* Microelectromechanical Systems
* Refers to both the device and the fabrication process
* dispositivos mecânicos integrados a micro-sensores e micro-atuadores
* Os matérias mais utilizados nestes sistemas é o carbeto de silício,
  e nitreto de silício, geralmente sobre um substrato de silício
* [General but good video](https://www.youtube.com/watch?v=iPGpoUN29zk&feature=youtu.be)
* **Aplicações**
  * acelerometro